發現阿妹瘋狂玩大陸嘢溝仔

依家啲𡃁妹真係好難教
講緊f1
成日偷偷地玩埋啲咩王者榮耀 抖音
識埋啲大陸仔
互flirt之後「拍拖」
玩兩下就分手 又話唔係認真
比我發現咗好多好多次
唔知可以點搞

搵定邊到整moon

介紹連登仔比你妹識

熄wifi

每日150人

then factory reset your sister's phone once a week

自己都冇得用囉咪想行溫和派

過多幾年你屋企可能會有condom

是咪文化差異嚟
依家啲famj

連登仔會當你妹系雞

而家都仲係A0

你妹藍？

Ching 有先見之明

每日落街叫五大訴求，每晚學政治文宣

肥水不流別人田
中出咗先

d毒男識屌閪咩

你個妹過多3年再大啲就會比大陸仔射好射滿

我幫你手咪得囉

10個月後多左個甥仔/女

公廁都算，仲要做支那仔公廁，真係港恥

教佢性知識好過
做好安全措施
呢個年紀差唔多對性好奇

要3年咁多咩

港女畀中國人溝走時代真係變了

都好耐冇見過篇野

而家f1

最快都f4先16碎

而家d後生仲等16歲先扑野

@11哥

比著我打到佢仆街

冇㗎啦
你妹嘅行動會逐漸升級
唔會再係拍下拖咁簡單
生活會越黎越淫蕩

netcut.exe can help

佢係雞wo

btw
系llm

咩黎架

我細妹中三 就俾人搞大咗個肚...

因為我細妹本身好MK 我又要番學 根本冇時間管佢既生活

其實我地屋企從細到大都係咁

阿爸阿媽番工 放假就係屋企休息 基本上我地兩兄妹只要唔變壞就唔會去管我地

但係我細妹呢件事太大獲 阿媽激到想辭職留係屋企 管我細妹

大概係3~4個月前 我細妹佢玩game識到一個男人

然後果個男人咁岩又住係我地附近

年紀應該有3X歲 而且離過婚 聽講離婚係因為經常飲醉酒發酒癲

佢地好似係網上傾咗2~3個禮拜就見面了

而且第一日見面就上佢屋企啪啪啪了

之後每個假日 佢地都會見面上佢度啪啪啪

就係咁一直持續了3個月左右

我細妹就同果個男人說講 她已經3個月冇黎m

果個男人一開始話佢會負責 會黎我地屋企提親

估唔到講完呢句話 第二天就人間蒸發 手機都打不通 一直熄機

直到我細妹前日同我阿爸阿媽講呢件事

我爸媽前日夜晚12點 就衝去果個男人屋企撞門

要果個男人講清楚 而且準備告佢 果個男人話佢消失果兩個禮拜 係同朋友出國玩

咁岩今日番黎 準備要打俾我細妹 我地就衝咗過黎

我爸媽根本唔信 而且果個男人睇落窮酸樣 又住公屋 邊有錢出國玩

我細妹就一直喊一直喊

果晚我阿媽俾咗枝驗孕棒俾我細妹用 真係大咗肚

琴晚我知道咗件事之後 請咗一日假 同我細妹傾下

我細妹就話果個男人對佢好好 點點點咁

我根本就聽唔入耳 我就話 對你好 只不過係想呃你隻豬

一講完呢句 我細妹就喊 然後將枱面部iPhone掟落地 成個moon爆咗

所以我想下各位巴打

知唔知邊度整番個moon好

唔會
mk妹唔怕死打真軍

咁既話
樓豬張床可能有精

0/10

扣唔到去mon度

一係變雞一係變肉便器

擺明係

搵個毒撚溝咗佢

比d大陸仔中出搞大個肚

你阿妹係支那蝗肉便器

真

藍妹?

幾歲 破左處未
未就由佢
破左就吊起佢黎打

（SL人UT）

同佢灌輸舊年d嘢。如果繼續玩就即係藍妹，由得佢做支那雞啦

我細妹中三 就俾人搞大咗個肚...

因為我細妹本身好MK 我又要番學 根本冇時間管佢既生活

其實我地屋企從細到大都係咁

阿爸阿媽番工 放假就係屋企休息 基本上我地兩兄妹只要唔變壞就唔會去管我地

但係我細妹呢件事太大獲 阿媽激到想辭職留係屋企 管我細妹

大概係3~4個月前 我細妹佢玩game識到一個男人

然後果個男人咁岩又住係我地附近

年紀應該有3X歲 而且離過婚 聽講離婚係因為經常飲醉酒發酒癲

佢地好似係網上傾咗2~3個禮拜就見面了

而且第一日見面就上佢屋企啪啪啪了

之後每個假日 佢地都會見面上佢度啪啪啪

就係咁一直持續了3個月左右

我細妹就同果個男人說講 她已經3個月冇黎m

果個男人一開始話佢會負責 會黎我地屋企提親

估唔到講完呢句話 第二天就人間蒸發 手機都打不通 一直熄機

直到我細妹前日同我阿爸阿媽講呢件事

我爸媽前日夜晚12點 就衝去果個男人屋企撞門

要果個男人講清楚 而且準備告佢 果個男人話佢消失果兩個禮拜 係同朋友出國玩

咁岩今日番黎 準備要打俾我細妹 我地就衝咗過黎

我爸媽根本唔信 而且果個男人睇落窮酸樣 又住公屋 邊有錢出國玩

我細妹就一直喊一直喊

果晚我阿媽俾咗枝驗孕棒俾我細妹用 真係大咗肚

琴晚我知道咗件事之後 請咗一日假 同我細妹傾下

我細妹就話果個男人對佢好好 點點點咁

我根本就聽唔入耳 我就話 對你好 只不過係想呃你隻豬

一講完呢句 我細妹就喊 然後將枱面部iPhone掟落地 成個moon爆咗

所以我想下各位巴打

知唔知邊度整番個moon好

THX

阿哥有份湊妳應該分返啲傭

限制用量/
有d會有parental control block鳩垃圾app？

最後未改密碼然後扮你都上唔到

介紹你阿妹畀我識

等我幫你調教佢

你呀妹一定係成績差mk妹

玩跑online溝仔好過啦

你呀妹正唔正

未來又要毒撚埋單
一把打落去啦，臭雞

幾識玩 真心
大陸仔咁有錢

介紹個男仔佢識啦，唔玩王者榮耀咪玩傳說對決囉

你阿妹聰明，米阻住佢

床單好多一撻撻黃漬

f.1已經咁雞格
無得救
我細個嗰陣好似得兩個老婆咋
仲要嚟自兩隻game
包唔會畀佢兩個撞到對方
唔驚hurt到大家

好快有bb

趕佢出屋企

係router set 防火牆/限佢電話WiFi 速度有無得諗？

自己搞左先

我認真答你
我覺得呢啲係需要被認真對待嘅問題

唔好走去限制佢
呢啲嘢禁唔到
同埋只會越禁越多反抗
你應該要做嘅係不經意令佢知道佢做緊嘅嘢有幾柒
等佢自己發現個問題

每日學定踎監十式

買定dom

教她昆點數卡

講錢又唔夠人多
講讀書又唔夠人叻
講食腦又唔夠人地靈活
講打機又屎，輸咗又賴三賴四無機品
講家底又唔夠人地厚
講人脈又唔夠人地闊
講人品又唔夠人地敦厚

香港人，自恃小聰明，識兩句英文就扮撚晒上等貨！成事不足敗事有餘，你個妹真係有遠見，見到呀哥呢廷連登仔嘅款頭，即時為自己前途舖路，唔會訓喺床度等比港男屌。

智障人士嚟

00後係咁

淨係你細妹果陣用先改setting
教埋你用手機browser上192.168.0.1/ 192.168.1.1 連入router
去入面熄左個wifi/ 改慢佢
咁佢玩親都lag機或者冇癮就會放棄
當然唔好次次都熄，自己就次數唔好比人發玩

出面收十雞一個人頭
收少個崩都咪旨意

拍拖唔係真人拍咪算
最緊要唔係認真

d小學生都一樣 日日睇抖音 學埋d普通話粗口
返學校 講完都未必自己鬧緊人
不如教下老師點做
罰？分分鐘上報紙話你因為學生講普通話所以罰
唔罰？講粗口唔罰又唔得 真係想點

可能呃人送嘢

遲下就日日換男友

真係有幾年前同個中學生補習，笑我a0，原來佢拍過幾多都玩支那game識，又未見過真人，好似係四川人真係有代溝

屌，返唔轉頭了

用Orbi router
佢個app可以控制到邊個device 用到個Wi-Fi

支那仔真係好撚嘈 之前去網吧一堆大陸仔勁嘈 怕人唔知佢支那種咁

大陸仔打機一定係loop "NMSL" "SB" "CNM"

條大陸仔大大聲講SB

溝左佢咪唔怕佢識大陸仔

抖音唔係block咗香港咩
專登翻牆玩抖音？

教佢呃d大陸仔送點比佢

趕佢出門口

識用CONDOM保護自己,三生修到啦有個咁既阿妹真係

你當年有用套
關平仲會唔會係到

而家d細路係咁，我細佬又係成日用我部電腦down埋d支那野，down到成部電話都大陸game，屌柒佢仲要駁嘴話支那野好安全，話你地成班冇腦有偏見，同班fd打機又日撚日係到講支那話明明香港土生土長都搞成咁，都咪話而家d細路個個支那落黎，根本係文化入侵到新一代早就大量支那化，香港出世定支那落黎根本冇分別，早就同化左

油已腸

千祈唔好，前幾日先有有個女仔俾連登仔做低左。

屌 有邊個細個唔打機溝仔溝女
蕉老公老婆 蕉阿哥阿妹好撚正常啫

教佢打lol 起碼小D大陸人⋯⋯掛

網戀

黃絲明星勁nice，藍絲明星勁閪，此post已完

可以揀唔俾邊個上網

教佢收兵
d大陸仔最鐘意養女友
叫佢吊高黎買
呃鳩晒大陸仔d錢

你令我醒起有個fair-weather friend
自稱有200次拍拖經驗

我都覺得係
但要忍住唔限制佢
真係少難

做緊

你妹a幾

好似有得block咗佢咁佢就連唔到wifi

佢認真拍嘅A1
自稱 佢覺得網上嗰啲玩玩下唔計

band1A

專業

依家啲細路全部都係咁
我阿妹啲小學同學 中學同學都係咁

小心你阿妹買機票自己返大陸搵仔

收大陸兵?

做好安全措施被插

教個妹婚後性行為,灌輸左個觀念先,等佢唔好被朋輩影響處就係落後先(雖然可能已經太遲)

我表妹都係佢家陣f.2
佢話佢間學校最出名既就係網紅不論男女都係咁
有次佢手機有野搵我幫手整 一睇成個電話都係啲大陸app
最鍾意用微信 佢話佢身邊冇人用wtsapp睇fb
連學校班群都係用微信開gp

幫佢down tinder，開個男人ac
指撚住啲abc同佢講，要做雞都要做高級雞唔好做支那雞
化妝要化鬼婆裝唔好化偽韓裝因為跟佢啲frd化淨係會得支那味
唔好淨係著oversized tee唔著褲，著返啱個vibe佢
咁好快你個妹就會有機會俾有錢仔中出唔係支那仔中出

FBI?

中一就俾人屌

冇wifi 佢咪索性用5g 囉
試下買router 再set block ip
佢問你就話國安法規定封鎖腦殘遊戲
問多兩問都唔想玩啦

支那蛆都溝得落

same as my younger brother